[WOW] 有冇巴打係US(OCE) frostmourne alliance?

留個BATTLE TAG 一齊玩
BATTLE TAG: henrykcy#1959

利申:新手